分手快樂

今日正正係啱啱好7個月
最後都係敵唔過時間同考驗
同你一齊可以話係最開心
所有野一直都以為好美好
直到最近
我開始慢慢覺得你已經對我唔再感興趣
覺得同我一齊好悶 好唔開心
我已經諗盡辦法去挽救一段曾經好美好既關係
但係 我而家已經好攰 我好無助 我唔知可以點算
希望分開以後 你會揾到個你更鐘意 更優秀既女朋友
係我佩唔上你 你值得更好
有緣既話希望你會睇到我對你最後一段說話
7個月 再見。

大家一齊喊下

你又啱啱分手？

唉 我都好撚認真

我明

下個會更好

唔會再有下一個

咁你又唔好咁..呢個世界人夾人啫

雨次都係咁
我已經睇唔到希望

you too

一個月多啲，沉淪中

你仲後生 你仲有青春

好慘 我明白個種感受加油

還好啦 我好專一 唔想玩玩下

唔知絲打你幾歲呢（？）

你估下

唔估啦..大約都諗到..
喊夠就訓教
結束亦都係你下一段緣份嘅開始
好好期待一下

只有你愛佢又無乜用嘅
拍拖雙向
你一直付出都好攰了
係時候休息下
期待下個真心愛你嘅人

加油